[殘體］中方回應：有關部門當然就是有關的部門了。無關的就不能稱為有關部門。

最後個回覆笑死

最後果個comment消失咗

個記者會唔會被消失

有關即係冇開
部門冇開答你唔到

即係無準備過

應該強硬回應呀嘛屌，立即反制，老美加關稅，我的國就應該一齊加

典型官僚答法，香港都係咁，但私下打電話都會講

點解今次答得咁軟弱
之前唔係一定嘴炮話美帝搞單邊主義注定失敗，我地會堅決反擊，考慮同等力度反制之類狗屁說話嫁咩

笑了....

高雄發大財